今後繼續做黃屍用無私感化自私,定做比藍屍更冷血更自私既人,條路自己揀

黃屍=用無私感化自私
愚公移山,用萬年時間,不斷犧牲自己果邊既人去感化班冷血同自私既動物
仲要唔排除救廢佬咬自己春袋呢個結果, 望下而家既泛民同美國, 比共產黨瘋狂咬春袋

我點解唔可以選擇比班自私冷血藍屍更自私,更冷血?